[泰拳]有冇拳館好介紹?

藍絲,岩岩開始打,覺得有人迫自己去做運動幾好,
想問有冇好介紹?
麻煩哂各位師兄師姐

富德 , 柏龍

青聯

答單問下沙弟平日夜晚係咪好多人?
我見到啲人話沙弟超多人

同問

住邊區

香港區

我見筲箕灣近mtr有間拳館幾旺場

銅鑼灣chok 黃竹坑jf幾好

皇極驚天拳,吳師傅

唔好去沙弟
尤其夏天

熱刺

半年前仲打緊
夜晚我感覺還好 唔算太多
有一次計埋我得兩個人

8點超多人，9點半就無乜

唔驚練到太大隻？

Xbattle?

東泰真心覺得教得好
仲有得玩埋mma

銅鑼灣chok幾方便

以前柏龍嘅人 出黎開嘅

你又知？

識人囉

睇吓你自己要啲乜嘢
如果你係想做運動
咪玩吓嗰啲泰拳體能訓練班囉
一齊跳下舞咁樣聽住音樂做體能

如果你係想學野真係有一技傍身
咁你就要去鐵館

冬天去過都覺得焗焗地 成大陣汗味
夏天……

男人味，正